(集思廣益如果有效罷工）醫護請入

有無興趣搞個集會

如果政府唔封關，即使抽中入dirty team 亦唔會去。
而其他無抽中既醫護亦唔會補上

地點可以係隨便一間醫院入面（i.e. QEH) 最緊要有人出席。

時間係盡快

求下醫護一齊討論！！！

push

pushg

推

搞罷工工會聚餐咪仲好
增加士氣，增加團結，又唔洗係間醫院度咁眼怨

聚餐好難近期內搞到wo
而且要多人到，好難幾百人一齊食飯

直接大三擺 支持醫護手足 仲要將藍醫護list 出黎 等全香港人知佢地有幾咁黑心